Всем спасибо , всем пока (   Jimi Hendrix    29 декабря 1965-го года родился Брайн "Декстер” Холланд (Bryan "Dexter” Holland), вокалист и гитарист американской панк-группы Offspring. Offspring         26 декабря 1971-го года родился Джаред Лето (Jared Leto), вокалист популярной рок-группы 30 Seconds To Mars.     Может еще стримчанский замутим как-нибудь ?          Хотите услышить настоящий [club165789587|роцк]?
[club165789587|Hollywood undead] подписывайтесь здесь самый жёсткий рок — vk.com/hoollywodu      20 декабря 1949-го года родился Питер Крисс (Peter Criss, настоящее имя Peter Crisscoula), ударник и один из основателей легендарных KISS.        18 декабря 1943-го года родился Кейт Ричардз (Keith Richards), бессменный гитарист и идейный вдохновитель Rolling Stones.    17 декабря 1958-го года родился Майкл Миллс (Mike Mills), гитарист американской группы R.E.M.         А четвёртый просто басист, который случайно уснул.   Band: Winchester 
Album: Love Cats Hate Government 
Year: 2018 
Country: Moscow, ZaMKAD, Russia 
https://vk.com/winchesterdrunx 
https://winchesterdrunx.bandcamp.com/ 
https://yadi.sk/d/FuszGpXk3TVQWW  Столько лет безумной эйфории и драйва! С этим парнем можно было хоть куда! Рокер - от мозга до костей. Добрый бунтарь ненавидящий тупость, но не желающий ни кому зла. Ранимый, но лидер стремящийся быть первым во всём. Настоящий анархист, мечтающий найти или придумать такой мир, в котором будет интересно жить. 
@Андрей Князев.  14 декабря 1949 года родился Клифф Уильямс (Cliff Williams), бас-гитарист AC/DC с 1977-го года.   Band: Winchester 
Album: Без наебалова 
Year: 2017
Country: Moscow, ZaMKAD, Russia 
https://vk.com/winchesterdrunx 
https://winchesterdrunx.bandcamp.com/ 
https://yadi.sk/d/FuszGpXk3TVQWW Жизнь разносилась как туфля, 
Из потолка растет петля.. 
Проклятая петля! 
Душу выпьет конопля, 
Тело приберёт земля.  13 декабря 1975-го года родился Том ДиЛонг (Tom DeLonge), гитарист и вокалист Blink 182.   Band: Winchester 
Album: Winchester 
Year: 2016 
Country: Moscow, ZaMKAD, Russia 
https://vk.com/winchesterdrunx 
https://winchesterdrunx.bandcamp.com/ 
https://yadi.sk/d/FuszGpXk3TVQWW Don't crucify me, I'm no Jesus 
I'm a sinner and a prodigal son 
Don't crucify me, I'm no Jesus 
I'm a sinner...     Если война будет, то это будет последняя война. Могут быть только стычки, такие как Грузия-Россия, вот то что было, или Япония немножко там постреляли, или Америка с какой-то еще там маленькой страной. Масштабной войны не должно быть, потому что если она будет, то человечество будет уничтожено. 
@Михаил Горшенев     Здравствуй Америка - MTV, 
В городе гаснут ночные огни, 
В моем телевизоре - MTV 
Режет глаза мои RNB.    [club144100022|ABNORMAL CHANGES ] - Demons (2018) 
Жанр: #alternativerock #raprock #numetal #russiancore 
Город: Санкт-Петербург (Россия) 
Cкачать: https://yadi.sk/d/HL4mDOAAR3Im5Q    Я могу сказать, против кого я был бы всегда и в любом случае: для меня главное, чтобы к власти не пришли большевики или нацисты. Все остальное — как вода, я же анархист. Участвовать в общественно-политической жизни я бы никогда не стал. 
@Михаил Горшенев.     TODD... 
Кто сказал тебе, 
что твой гнев 
сильнее моей боли? 
Кто сказал тебе, 
что ненависть твоя 
сильнее моей? 
Ты сам виноват - 
Ты перепутал роли 
В этом проклятом театре теней.  